富士山提早出現「初雪化妝」

山梨縣富士吉田市9月21日早晨宣布富士山出現「初雪化粧」，比去年「初雪化粧」出現的10月23日整整早了一個月。
其後氣象廳也有可能發出「初冠雪」訊號。

幾時先有得去

處女雪~

直至herd immunity

好彩上年又去行完，而家唔知幾時再可以再去